如何喜歡你 如何結識你🚬

我似是一一的淡忘 唯獨情深一片🚬🚬🚬

樓主做咩啊

🚬🚬🚬

樓主你未點煙🔥

唔該晒 爭啲生吞🔥🚬😤

🚬🚬🚬🚬

今個月賺果d送晒比泰國同日本
今年唔再買國際賽

🚬不再賭球

挽留

我忘不了樓主

邊個post先係

🚬🚬🚬歲月無聲消逝 歡呼中不會醉 得到了我會繼續再追

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

係咪終於到我贏錢

周局長

屌佢牙

負評贏大錢

屌閪唔用套呀～yoyoyo

關我撚事?

頭先發夢夢到西流半場1:0 買唔買好呢

買啦

大陸g？
法官大人

我屌

ku牙wallpaper好打耳

Condom is for the weakness

跟了

冇用過tg?

agger

睇下係真人定點數黨先

用緊暗黑mode

法國9UP 無人鳥禾

度好球了

想g

尿

我

跟

me

去睇醫生先
法國有小小感冒

感冒訓教+飲多d水is ok la
no need see E生

又係飲多啲水 成日m痛人地都叫我飲水🤦🏼‍♂️感冒發燒都係

西藥越食越虧，靠休息同飲水啦

咁飲水真係有用嘅

Agger 靠休息新陳代謝先會好

咁唔係可以點?

我都冇話佢錯

M痛個陣我會飲紅棗桂圓紅糖水

lm

痔瘡爆扮黎m

假絲confirmed

屌 m痛

日日柯爛屎

傷

🤦🏼‍♂️

紅字全部係雞 全部斷jer

Gchi

紅棗補血氣
Mc仲飲乜鳩
死人妖

盧蛇

上緊堂 趕腳好青春

人妖發現案

盧上面條大陸g你覺得值幾錢

0

點數黨可以值幾錢

似真人
nds黎

一張MYCARD

g chi

心水1 澳假半大

10000%假絲

766

真絲here

成個post都死人妖

Cd rom 有乜唔識可以入去
大胃教你賭波基本知識

黎耀輝
不如我地由頭黎過

GAY

BlueQ

比人jer到改返名

馬會 100

再抱擁多次

入唔入500好

毅進星 100

心水1 頭場半大

大陸g 100

#1哈里·凱恩12 小時前
8萬幾 4萬賭返黎 4萬loan

好有錢

斷左jer jer未

抄我😒

心水2 角大

Gun!!!!

500屙煙半大

想食個kfc但發現得張1000蚊紙
kfc收唔收?

2017啦仲玩半大...

玩單雙啦屌

14.5

屌 未有錢入馬會 死人奴記阻我cash in=.=

西悉尼好嗎

留力玩馬仔 唔賭波

我愛嘉欣

link

玩角球好了

我想報失, 我唔見左胡師父

雙飛人

我想報警,拉哂澳洲班垃圾,告佢地打假波

搞到我收少左好多錢

14:39

我想報警, 你而家阻礙經濟發展
你知唔知打一次假波, 球員係袋左幾多錢?

希望五六日會綠字
之後再派
我要打破規例 樹立另類派系

唔撚想知...我只係知因為佢地打假波,搞到我輸錢

買左波膽過關3串7
中晒三場啦
中晒先我

墨城今場入唔入到波
似會西流贏bo

盧蛇,可以入你嗎?

冇盧尿5sick賭了

最衰無得留言 撚下班新手

仲有post wor

改名轉運🙇🏼

西sick
2.5s
2:0

半場2:0ok？

2.5/3s better

都話2:1

玩走地算

客勝

要決鬥了

有機
所以未必玩大細，細注直屌波蛋算

Same road

買撚晒2:1 1:2
唔洗爭

西流不敗

最後先好買

鳩嗡專家都唔9UP叫咩鳩嗡專家

睇黎呢場將會打和

買走地算

三國志有你

😅

西流 盧同意？

邊位呀？

jer死你

未夠鐘打個飛機先la

-.-

江南d2打6😂😂🚬🐋

有盧水了

一夜夫妻百日恩
米甘串wor

西班牙不敗

等你尿牙

百二定百夜呀百痴

含我

ok
除褲

9up

8=============D

真

唔好意思換左個名唔認得😅

😦👅💦💦💦

。

百日

煮定我飯啦，今晚返來食

柒左咪quote

等你打埋先囉 我係門口等

咁短都好意思拎出尼😂😂😂

拋書包打中自己頭

🚬🐋🐋🐋未起g

打lol5理梨地88

等我幫你出最多

想入西面

今日做感冒童 係尼企休息

做乜鳩lin登會分開左三個frame

做乜撚野

內文個frame碌到最底就會碌外面果個

HI~

新加密?

bb

紅色iphone好靚😩😩

hi

[member]加密 登入先睇到［/member]

西流應該贏求一球?

杜拜佬冇買比你咩

支那紅

笑死

回來了🚬

[*]
9674？粉卷

都佢地冇交流過

西煮

琴日冇買支那仲好講

同路

[*] 點用

好3d

好暈

Punk lin

正方波

Bam

Pair of punk lin

樓上bam

樓下bam

放工未

樓上弱智

有冇人頭先入唔到呢個po

樓下係g

---------
反彈

....

西流

LO sir 水已出 大家唔好爆

立即含

盧洪哲出浴照.jpg (1.03MB)

網頁版用唔到lin登
偷不到賴

世正姐姐呢幾日去左邊

jed tks

抽三個插我小淫穴

小 好似得一粒米咁短 渣ga

今晚1 3場主盤

唉屌依串唔記得加密

[*]1

迎接6連
10.5b

牛肉加蔥花 要烏冬嘛

一陣成個post 都係加密

巾

有咩玩

賓周

出料
[memberithfhchchcgcgcfhgcgh[/member]
依場益cdrom

頭場入球大

玩西流ok嘛樓豬豬晒了

點解唔墨城

柒左

澳假真係冇乜idea 曲線求水咋

10.5
墨城

巴打要沖涼

10.5大船

暫時
西sick
即場入球3.5細

準備好D水去沖涼未

尋晚沖到甩晒皮都無c 秦仔

日本仔都係 屌佢

墨城和

毒水黎

西流贏面大d

西流對墨城輸多贏少喎

正路波

波是圓的

墨城0/+0.5 10.5
U21半大

Any same road

10.5 暫時落左0.04

睇黎角大超大船

心水1 西流盤
心水2 半大
心水3 14.5

角係大船咩？

心水123

頭場 上盤
主客和主勝

波強 2:0
3:0 4:0

10.5好似係

same road
按左層樓allin了

跌左少少
其他無郁

20

波強10 20 21

1:2 2:1 -_-

一定單

賤格

3:0

有d轉返平手盤 代表咩?

代表我唔識

認真答你
西悉讓唔起

召喚小丑女

咁我入高水讓半先

其實9up 以為主受讓

自製dayoff左

我以為你仲係考dse
我覺得你好細個, 是正太

認真答你
墨城想公平競技

唔買亂估下先
11.5S

客

你咩科?

同路, 但係唔打手足劫了, 呢到個個買大,我唔買了

Welcome back

我係professor

我想買架但無錢買

問仔仔拎番囉

你本身係咩名

不要說了

我係LT10等你 不見不散

世正

法國原來成個禮拜買角無然過

求尿

盧f1

我都係 尋日先數完
由莫斯科開始

就開ball

Me too
巴打一陣買唔買澳假角

豬幾多注

連豬六場角 尋日allin都豬
要戒賭了

世正都返黎rt

澳假追數

好似5注
呢幾日都輸左千幾

想入澳假10.5s
然後等即場10.5高水, 是咪太醒

西流有冇人上船

追數要有本
各位羊多d 羊完派我俾我起g

想上

想買墨城半大
有無機

Hi

痾in 左

十蚊

西流號最後召集

上唔上好呢

半大
上盤

1516緊

半大

個個都心水1

bb點睇西流半大

上船啦問

Ky點睇呢場角

你唔會要角大掛

Messi: who are you?
All: We are Messi

買緊船飛

盧出乜

我應該上

Negan

識野

墨城主w

半大

角上個post出左

Sasa代rosita死 又有得繼續j rosita

俾澳職破了讓球處

Mc

下 今星期果集？未睇

Gun !!!!

渣ga

果斷skip先

終於有一次見到盧水 成日唔係miss左就訓左

沒有料 怎敢去賭球
豬了錢 點捨得去buy ball

轉船
mc大船第一次召集

屌買錯咗

屌 又對

屌你咁就比你劇透

西流必勝

吾乃西流派🚬

好彩未買盤炸屌

西流輸我自殺第三次

gchi樓主
一早買左西流而家諗住即場補飛。

見到同大家唔同路 果斷skip!

得返廿蚊

唔會掛

我三點幾買左 不過買左200上盤only

識貨 陣間7點會多左200蚊🚬

kayan
我上黎傾下計咋~都係無錢買住

呢3日又唔係冇波賭

豬埋就金十

信啊sam一次科拿勞利首發事項入球

等埋me

客不勝

挑戰盧sir

好耐無見

同路 巾

樓主 vs 盧 第n-1回

以半搏全

爽手開個半大先ok？

你破黑氣未？

選手介紹：
樓g,明明男人但扮g,成日夜晚係到呻

盧，呃人含佢

各位手足, 勿忘教訓
有個城字既都係????

垃圾，在座咁多位都係垃圾

墨城

西sick

等屌走地角算

羅湖城

gchi

九龍城

用處女之盤鬥過

垃圾

唔得喇 太好玩 我都係買

開波！

樓g vs 盧 詠

張如城

打和

李加誠

郭_城⋯⋯

14.5第一次召集

郭富城既....強 見識過未

對上一次呢個對碰客隊勝

話咗加奇同樓g有路

仲有禾牙

到底你係合體定解體#

Ky 即場再指揮好無

14.5落飛。。。大船？

樓g <=====8
盧 。----：

變型金鋼

唔夠位出(已解體)

張恆都係西流？
又話轉船

今舖打和啦好嗎

吸煙會導致?

心水哥有無出澳職？

一早入左200

唔夠位 笑鳥

蕉fd子玩rainbow six : siege

Add : HKTA-Bearbearok

西流唔鍾意人食煙架

冇

頭先球探仲係5” 而家1”既

一樣

澳假不嬲遲開波

開左波未

要倒數

買左1.5s

🍺🍺🍺

11.5足水

如果而家買入, 等陣間越來越角, 再買細, 好興奮

等緊10.5足水

已變身超西，要超越西流mc贏波

有幾間怕死莊轉平手既

MC GOOALLL

盧goal

Goaaaaaaaaal

入球了

墨goallll

goalllll

0:1

下。。😑？

屌，又咁快

針

西流要加把勁了

Goallllll

買咩輸咩

gchi 利申冇買

秒goal

要刷角了

根本係個後衛頂入

張恆我留定名先

秒goal好唔老黎
半大求保佑

戒波了

屌你老母

請不要消失希望

等10.5足水入多注

Same

場波未完嫁！！

好玩咩 公平咩

完全無賭呀呢幾日

啱啱開波咋
西流追返粒開個半大先啦

買左波膽 1:2 2:1想針了

🚬🐋

活在夢裡 西流 針

單刀都唔入

張然差D半大cashed

要留了

唔好刷住
等我足水入左10.5先好刷

盧又1:0樓主

Wait me

差啲派我

強勢回歸，墨城不敗766

又要自殺

我呀變埋超西喇

唔好gel好撚邪

3.5/4s

墨城咁快入贏硬啦

半大
墨城w
下盤

C呢

法國如果我盧同樓g對決
我盧都係goal先

下次識買了

西流針

3.5s高水

邊隊

ky10.5點睇

主

有冇逃生門？

等緊9.5高水 咁硬既佢

窗口跳出去

入左注3.5s

安已不

lolo

10.5足水唔敢入

bye

我未見過盧盧輸球

Lm

Ok

唔係skip咩

係時候要刷角喇

MC

不了

跳住覆，一陣播新聞

等9.5

唔好刷住
等9.5足水先刷

55

1c

1c，針了

半場1:1之後2:1ok？

ok

我覺得似細，落到咁應該開唔到10.5 11.5

no way!

企得好硬喎10.5

尼個半8

我愛你

角球停 一陣先刷

不了0:2 1:2啦最多

半大針

開左半大再講

樓主你好早買左?
又同盧蛇對真係好慘

3.5s頂撚實
半大gogogo

上下盤得兩個 點解9成揀錯

概率問題

2C

對上一次呢個組合都笑到最後

3點幾 好彩200
同盧對左4-5次 最叻一次都係贏得半格
打定輪一數了

到撚底係咪on9 無足水角細？

2c
等半場算

2:1波膽
1:2

即場走地角係魔鬼

🚬🐋含我

應該角細

我愛含

同盧對賭既下場

半大fucked

希望齊齊中

c-8

你個死人名點樣要咁講 🚬🐋

我？收左山啦

Block7u

半大 cashed

1:1

半大goal

1 1

張恆 500

半大cashed

樓主又中🚬🐋

8二二二二二二二二二D
上面都未扯

解咗

張恆

派我

番生！！！！！！！！岩岩跌到落1樓 聽到球探響 捉住左條掠衫架

Goallll

張含含我！！！

頂實3.5s比我收多注ok？

求派

之後派我 ok?

請你

叻仔
冇跟半大😭

btw 我

追返條數先🚬

恆巴，我

張然派我

請你1:1/2:1完場好了

8二二二二二二二D

2:1pls

咁細粒蛋

自
1:1/1:2

樓主，加奇 請不要消失希望

叫連囝升你做vip

張恆 mememe

走啦米搞事

張然巴me

1:2 快上

多謝你

盧升我做fans club 0號VIP ok?

含左先

陣間要變做674，唔要274/374

你係0 ?

好心著雷劈

有錢開煙🚬
3.5s頂實

2:1
3.5s
派我ok？

小丑女做緊冇位

流巴1？

買左主 西流想贏？ 活在夢裡

我一腳西佢落阿爾卑斯山啦

又玩呢招😒
btw我地同親路都好鬼刺激

希望11 22 33完場

我條女

3c

墨狗=澳職利物浦

因為你地有路

咁ky呢

我呢

含我先

張恆

我

頂實3.5sok？

係呀

澳假羅賓漢

你係anti

鬼同佢有路

你又加注？？ 澳假唔講得笑架喎

半大
2:1
3.5s
派我 ok？

入我

開個半客今日之內唔打J

未確定。。。
淆底

快去打j

條件太易

派你幫佢打

你高水半大 怕乜

墨城贏到波
含撚我請

😒

一陣佢開夠五球比你 你就豬豬了

岩 點都有賺 好過派我

我含得奶得，做1號

追數牙

盧蛇含人？？

除褲啦

11 22 33 plz

come on un un un me ja ja ja

掌_ _

西流贏波一輩子球迷

系

墨城快入

今次唔關果位靚女事

[memeber]去廁所先[/member]

fail

柒

半場先再買算

同意 不過11 22 33 完場是最好的

變大了

張恆

咁熟唔是唔派me下話

含盧排隊處：

1

5

客w是最好的

張含我就得了
唔駛派

仲忍？

我日日都話含你, 到底你想我係邊到含, 今日我屋企無人, 上來ok?

皇后像廣場

盧❤👅👅👅

No la 車我上流浮山一戰

墨城入佢老母

只知cc失了蹤

角？

法國 流浮宮

今晚去callg慶祝下先

💔

羅呀

邊隊禁住砌

ccccccccccccc呀伍家程

我禁住砌

和味濃

mc

角球召喚

澳假劇本1:半2全2

球探又話主

MC唔開半客踢黎托呀

墨城班撚屌唔刷角 針

好想左右條仆街個屎眼

覺得2隊想和only

mc7成控球

扮工時間有波賭好開針

3.5s仲要頂多50分鐘。。。

比d信心

頂實！！！！！！

個11號

比啲掙扎啦

刷角未

頂你老母 墨城掃到對面仆街啦

墨城俾d掙扎！

澳職個賽制垃圾d 定 雙循環日職垃圾d？

場地問題

唔識跑步就行路啦

就黎

邊隊11號

嚇死

狗用開4隻腳，唔慣2隻

以為入

差啲主入波

西流ng

睇黎西流個防反真係幾勁

4⼁

半客呀DLLM

4v

防反直升機

4c

西流進組織好勁 順暢度高

一陣高水補主ng

墨城ng

個死人款似半2全2

神奇更衣室準備

西流sure win

半客針

西流贏波一輩子球迷
會上wiki熟讀球隊歷史 球員名單 教練團隊

支持

1:1 ht

TGT

澳假劇本2: 角半4全10

REALLY? BB

澳假劇本2: 角半4全12

9.5go

兩大預言家

不過好鬼驚 聽你地講西流好多機會 通常久攻不下都。。

墨城嬴波都升唔到排名 比3分人地啦

半4全11得唔得要左10.5

冇問題

墨城請贏波

入唔入10.5好
想推多口

其實真係會有多球, 怕死可以兩邊買入球, 無第4球

開2:1 就爽了

預3粒完, 3.5/4s 頂實

3.5s頂撚實pls

見到大家都同路, 贏就一齊贏

馬會睇有11c

3.5s

馬會準d定ky準d

想入
但半4
Mc又好似唔太想刷

睇完ky上個post就更加想入了

Gchi 一齊屌

睇下有冇機跳多格入9.5

有機會入一口2.5/3 搏搏

來吧

不了 3.5s求頂實
開2.5就會入

negative!

緊係馬會啦
不過2017後馬會出錯2016多左

信

我自己預算都係11C完, 好彩之前無入10.5s

唔係掛 我仲買左

ok
等9.5足水即入

咁買番10.5 做對沖啦

等唔到, 5分鐘內必有1c

10.5go？

收到

希望9up中

5c

喂屌, 仲做緊野, 未買

屌, 未買10,5

屌乙

已經有1c

喂屌, 可唔可以倒帶先, 反正都係假波

唉屌

Cahill又冇出，刷角做乜

屌

希望11完場

10c好無

11c 1:1

頂實呀

10完

買左和？

12完啦好嗎

yes

2:1

3.5s頂實

shit 自吞

自膠
以為講

10c plz

一齊頂撚死佢

2:1 12c

11c 1:1 好似係最好

10c 1:1

5c 1:2

10.5足水入

1:2
C是鳩但

唔理幾多c 總之1:1就得

10c 1:1ft

入左9.5 1.78

好撚鬼 升得好快喎個10.5

gchi 已經唔敢買角

2:1未？

準備入主ng了

12c 完場

升得好誇張

10.5好撚鬼。。。

9.5也出現了

同意

題外話 iPhone 6 用左接近4個鐘就無哂電是否正常？ 部電話好似都用左一年

唔正常 夠鐘換電了

入多一粒

下一隊入球
細節
星期五 1 西悉尼流浪者(主) 對 墨爾本城(客)
主(第三球)@2.16 $100

邊度嘅iPhone電靚

Down battery pro去check

原廠

手持
單數@1.9 x4
2:1@7.5 1:2@8.75 x1
3.5/4s 1.85 x1
10.5 2.15 x1

屌你老母奴記阻撚住曬搞到我賣唔到堆野
無錢賭呀屌 嬲

千其唔好貪平淘寶

無問題 但客之後要ng 再 ng is okay

冰封上水，應該角細99%

單

Ky

9,5s？

佢買左11.5s

去完北極旅行

張然巴ng 加油

等多陣再入算

嘉欣係唔係差唔多有1c?

手持10.5s @2.07 X5

西流有冇使出神奇更衣室呢張魔法卡？

3分鐘內

冇咗11.5s

張然旺

冰封角球

好旺

要gun

頂實個3.5s pls

喺邊上水

Hkg

高登

9.5 2.22

整多c先講啦
想入s

如果60分鐘前果粒c唔出現, 咁我都係收收皮了, 跟左10.5既手足sorry

要開埋高登追po

西流入波只係時間既問題🚬

頂實

冰封上水wor 10.5都未必開到

8.5好吸引🙇🏼

9射5中，我就是信到

1:1 頂實

8.5足水真係好吸引

mc個胡so佬仲咁踢遲早紅

1.88now

等7.5足水入

cashed

西流2:1

Goal cupped

張恆goal

goal

樓主反cup 2:1

然巴, 補個和, u不敗

jump

有信心就一齊頂3.5s

三城浴缸圖

可以買no goal了

可以jump了

波膽2:1 叫糊中，守住守住

lk

今日旺 有無諗住派

角球

主3:1會點？

咁都畀辛特你比頂入

流巴叫糊

然哥請我去call g

頂住個單

然巴入左主盤

張恆你會否太旺？

係時候刷角

頂住個3.5s先啦
比我收多注仲好

琴晚肥婆轉運成功左啊佢

追和pleaae

輸埋就唔賭了

跟實張恆了

mc準備刷c

無12角針

追和

3:1了

你唔係有買主咩

3:1

比角呀

撐張恆應該入no goal

屌 3.5s

3.5scrashed

完

垃圾城 贏一球豬返三球

波膽rip

樓g 我愛你
3:1

針了

3.5/4s 救命鐘

樓主3:1

就說不要消失希望

細波輸埋

樓豬

4:1好嗎

樓主又贏派我

3:3 我食屎

角球阿屌你老母

-1

懶醒入左細波

好

多謝直播巴 你打氣好有用

有個城字都

除左李斯特

主真係不敗

四日 連輸6注

屌 垃圾城

原來係你

客-主 27倍

嘩帽子戲法

跟左流巴個單

仲有幾耐

城比人杯3粒

係 和主

和主呀

和主喎清

半和